留名等睇689其實係好特首

以此post為證